[突發 有圖] 3M出咗香港版廣告

SORRY FOR CLICKBAIT
民陣上訴被推翻 警方擺出強硬姿態
相信但大家都好清楚 聽日會發生咩事

買罩=買旅遊保險咁
唔係話買咗你就要去自爆
純粹係買個保障
無論你係衝擊、想撤退、想做FA、想運物資
有面罩 起碼確保你可以周圍行先
唔會因為環境有變 而不能進場/離場
見過好多手足因為食咗tg 搞到眼都睜唔開 行都行唔到

其實買個罩真係冇大家想像中咁貴
基本款 勉強擋到
3M 3320面罩+3311濾棉 (大概100蚊

進階款 一定擋到
6200面罩+P100濾罐 (大概250蚊

我係度呼籲大家
無論如何 一定要買定個罩

買物資黎嘅手足 都咪再買醫療口罩啊
就算係N95都冇用架

721 全部人同我出去遊行

另外 見到狗
如果人夠多嘅 係可以反包圍架
大家唔好一黎就尖叫後退！
如果你係打算後退 守一守都不了嘅
唔該你一開始就咪企到最前
你退嘅時候 其實都係向後排製造緊恐嚇

麻煩大家airdrop呢張圖

買呀

True

推到個個都買

推

宜家去旺角 五金收左未

問題係邊間舖信得過舖

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!